覺唔覺講"新冠肺炎"既人好撚作狀

武漢肺炎 就 武漢肺炎
乜撚野 新冠肺炎 或 新型冠狀病毒，又唔順口，聽落又尷尬

講英文仲作狀

高feet奶天

有同事講 C O V I D 至 壹九

香港人已經叫慣武肺

係， 簡而精

好撚想打7果啲人
果啲人真係比啲媒體洗哂腦所以媒自然叫新冠

我同事讀COVID 拉天

武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

高feet拉天 都算
係要讀 哥窿那快屈時

lazy lion: 2019新型冠狀病毒病

好撚難聽